【貿易戰】怕咗侵爺 傳中國延推「大灣區」計劃

大灣區出現變數！據《南華早報》引消息報道，中方為避免重蹈「中國製造2025」覆轍，成為美國加稅清單目標，決定將「大灣區」計劃延遲推行。

報道指，將計劃推遲主要源於貿易戰，現時中方面對的局面是，若果將「大灣區」計劃規模縮減，又怕「冇面」；但如果計劃規模宏大，則怕刺激美國會有新戰靶。有見及此，中方將不會一次過公佈所有措施，反而會將措施逐一推出。

大灣區必定打到美帝

中國一定係最大赢家

支那不嬲都唔要面架啦
學咩人講面子姐

中國唔可以縮

大灣區必定要大搞
中國人既尊嚴

渣ga

有鬼用

冇鬼用

將香港政府紀律部隊office同宿舍搬去大灣區先啦

唔係香港班高官衝曬去奶㗎喎

說好的大灣J人呢?

怕咩？

使乜驚，成個大灣區升格做香港特區，享有獨立關稅待遇